[728] 屌你老母，遊行上訴委員會啲人全部紅底，上訴條毛？

今晚上環遊行上訴委員會名單：

主席：陳耀莊先生
（華商會所值理會前主席）

成員：陳建強牙科醫生
（香港團結基金會顧問、「思考香港」成員）
黃浩明先生
（恒基執董、「幫港出聲」成員）
葉振都先生
（中華總商會選任會董、中華全國青年聯合會常務委員）

時間：六點半
地點：梨木樹社區會堂

Push

推

唔緊要啦, 今日之後
不反對通知書
同
反對通知書
都係廢紙, 仲廢過軍票

樓主可唔可以一陣開新post講聽日安排？好多人知聽日上環有野但唔知改左做集會/時間

上訴有結果未？

咪又係一樣結果